"use strict";(self.webpackChunkftcwebsite=self.webpackChunkftcwebsite||[]).push([[790],{1549:(e,a,i)=>{i.d(a,{A:()=>n});const n="data:image/jpeg;base64,"},2282:(e,a,i)=>{i.d(a,{A:()=>n});const n="data:image/jpeg;base64,"},2717:(e,a,i)=>{i.r(a),i.d(a,{assets:()=>d,contentTitle:()=>s,default:()=>m,frontMatter:()=>r,metadata:()=>n,toc:()=>j});const n=JSON.parse('{"id":"team-2020","title":"Team Slovenia 2020","description":"David Zindovi\u0107 \u2013 znan tudi pod vzdevkoma \u201cZindo\u201d in \u201cZindy\u201d je dru\u017eabna du\u0161a na\u0161ega jeklenega mo\u0161tva. Krasijo ga tudi pozitiven pogled na svet, slabi vici (ko jih ekipa potrebuje), delavnost in besedna igra. Kot dijak elektronike se rad napoti v divjino in preizkusi nova podro\u010dja, ki segajo od 3D modeliranja do poezije. Je tudi osebni \u0161ofer na\u0161e maskote Pikachuja. David tudi rad ureja na\u0161e objave na dru\u017eabnih omre\u017ejih, zato nam podarite \u201cfollow\u201d.","source":"@site/past-teams/team-2020.mdx","sourceDirName":".","slug":"/team-2020","permalink":"/past-teams/team-2020","draft":false,"unlisted":false,"tags":[],"version":"current","frontMatter":{},"sidebar":"projectsSidebar","previous":{"title":"Team Slovenia 2019","permalink":"/past-teams/team-2019"},"next":{"title":"Team Slovenia 2021","permalink":"/past-teams/team-2021"}}');var o=i(4848),t=i(8453);const r={},s="Team Slovenia 2020",d={},j=[];function l(e){const a={h1:"h1",header:"header",hr:"hr",img:"img",p:"p",...(0,t.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsx)(a.header,{children:(0,o.jsx)(a.h1,{id:"team-slovenia-2020",children:"Team Slovenia 2020"})}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:[(0,o.jsx)(a.img,{src:i(7436).A+""}),"\nDavid Zindovi\u0107 \u2013 znan tudi pod vzdevkoma \u201cZindo\u201d in \u201cZindy\u201d je dru\u017eabna du\u0161a na\u0161ega jeklenega mo\u0161tva. Krasijo ga tudi pozitiven pogled na svet, slabi vici (ko jih ekipa potrebuje), delavnost in besedna igra. Kot dijak elektronike se rad napoti v divjino in preizkusi nova podro\u010dja, ki segajo od 3D modeliranja do poezije. Je tudi osebni \u0161ofer na\u0161e maskote Pikachuja. David tudi rad ureja na\u0161e objave na dru\u017eabnih omre\u017ejih, zato nam podarite \u201cfollow\u201d.\nP.s.: Zindo pravi, da moramo vsi za doma\u010do nalogo u\u017eivati oz. kot se danes pravi \u201cvajbati\u201d."]}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:[(0,o.jsx)(a.img,{src:i(6807).A+""}),"\nUro\u0161 An\u017ee Toma\u017ei\u010d \u2013 nadarjeni dijak elektrotehni\u0161ke smeri, ki ima za seboj marsikateri projekt, vklju\u010dno z lanskoletnim in leto\u0161njim FGC izzivom. Kot elektronik in bodo\u010di \u0161tudent Fakultete za elektrotehniko rad zagrabi vsak izziv, ki mu je podan, pa naj bo ta in\u017eenirski ali igri\u0161ki. Kot oseba je razgledan, zadr\u017ean in \u0161aljiv. Vedno je za, ko je govor o ekipnem delu, prav tako je pa podpornik razvoja novih izdelkov in uresni\u010ditve novih idej."]}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:[(0,o.jsx)(a.img,{src:i(1549).A+""}),"\nMatej \u0160ajn \u2013 sve\u017e maturant in eden izmed najvi\u0161je uvr\u0161\u010denih dijakov elektrotehnike v Sloveniji. V ekipi First Globa Slovenija \u017ee leta bele\u017ei svojo prisotnost z efektivnim sodelovanjem pri vsakem projektu in prvovrstnih in\u017eenirskih re\u0161itvah. Kot posameznik je nasmejan, zabaven, energi\u010den in osredoto\u010den na izzive, ki mu pridejo nasproti. Skratka, ko mu pod dolgimi lasmi postane vro\u010de, zgradi klimatsko napravo. Je tako izvrsten, da ga je omenila tudi pevka Rihanna v eni izmed svojih                                                                                      skladb (\u201c\u0160ajn bright like a diamond.\u201d)."]}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:[(0,o.jsx)(a.img,{src:i(9092).A+""}),"\nNajl Kuduzovi\u0107 \u2013 energi\u010den navdu\u0161enec prakti\u010dnega dela, ki je zaznamoval leto 2019 za na\u0161o ekipo s tem, da je bil voznik robota in s tem nam priboril kar veliko zmag. Krasijo ga tudi iskrenost, iznajdljivost in ob\u010dutek za ju\u017enja\u0161ki humor, s katerim se je hitro sporazumel z drugimi \u010dlanicami Balkana. Kot deloven najstnik rad ustvarja, vija\u010di in podarja izdelke svojim najbli\u017enjim"]}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:[(0,o.jsx)(a.img,{src:i(2282).A+""}),"\nKlemen Mehle \u2013 novinec, dijak ra\u010dunalni\u0161ke smeri na Vegovi in obo\u017eevalec ra\u010dunalni\u0161kih iger. Letos je Klemnovo prvo leto na ekipi FGC SLO in se je \u017ee ujel s preostalimi \u010dlani in tudi na\u0161el svojo vlogo in nov hobi. Poleg vsestranskosti se je odlo\u010dil za video monta\u017eo, kar pomeni, da je on zadnja postanka marsikatere na\u0161e objave, preden se znajde na spletu. Kot oseba je zelo pozitivno orientiran in nasmejan, rad pa tudi premisli preden kaj re\u010de."]}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:[(0,o.jsx)(a.img,{src:i(3935).A+""}),"\n\u017diga Kralj \u2013 nadarjeni ra\u010dunalni\u010dar, ki se ne boji nikakr\u0161nega tehnolo\u0161kega \u201cbav bav-a\u201d. Je sve\u017e \u010dlan, ljubitelj lubenice in tehnolo\u0161kih debat o zadevah kot so operacijski sistemi, novosti na tehnolo\u0161kem trgu in ostalih polj znotraj podro\u010dja \u201cSTEM\u201d (Science, Technology, Engineering, Math). V preteklosti se je poleg raznih projektov lotil tudi u\u010dnih ur, saj ima dovolj znanja, da bi ga lahko malo okoli delil. Kljub zanimivemu priimku je navaden srednje\u0161olec s kan\u010dkom realizma in tehnolo\u0161kega humorja."]}),"\n",(0,o.jsx)(a.hr,{}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:[(0,o.jsx)(a.img,{src:i(9501).A+""}),"\nLuka Ma\u010dek\u2013 mentor, motorist, maneken in \u0161e marsikaj, ki se za\u010dne na \u010drko m, kot na primer pilot. Lukini \u010devlji stojijo na tleh tekmovanja First Global Challenge \u017ee od prvega tekmovanja iz leta 2017 v Washingtonu. Kot \u0161tudent ra\u010dunalni\u0161tva in biv\u0161i dijak Vegove srednje \u0161ole rad \u0161iri svoje znanje in podaja prilo\u017enost drugim bodo\u010dim in\u017eenirjem, da se tudi sami preizkusijo v okoljskem tekmovanju, ki ga dekorirajo roboti. Kljub priimku nam v leto\u0161njem letu pomaga prebroditi \u010dez pasje izzive, ki nas vsaki\u010d bolj zbli\u017eajo kot ekipo."]}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:[(0,o.jsx)(a.img,{src:i(9359).A+""}),"\nMark Breznik\u2013 \u0161tudent multimedije, \u0161portnik, \u0161armer, njegova \u010drka je pa \u0161, saj je tudi fotograf. Skupaj z Luko sta \u017ee drugo leto zapored mentorja ekipi nadobudnih dijakov, ki jima poleg preglavic rada povzro\u010di tudi kak\u0161en nasmeh ali pa dva. Kratek opisa Marka bi vseboval besede miroljuben, prera\u010dunan, zanesljiv in dobrodu\u0161en. Kljub zasedenemu poletju je na\u0161el tudi \u010das za robotiko in bil vodilna glava v izdelavi leto\u0161njega enormnega papirnatega letala."]})]})}function m(e={}){const{wrapper:a}={...(0,t.R)(),...e.components};return a?(0,o.jsx)(a,{...e,children:(0,o.jsx)(l,{...e})}):l(e)}},3935:(e,a,i)=>{i.d(a,{A:()=>n});const n="data:image/jpeg;base64,"},6807:(e,a,i)=>{i.d(a,{A:()=>n});const n="data:image/jpeg;base64,"},7436:(e,a,i)=>{i.d(a,{A:()=>n});const n="data:image/jpeg;base64,"},8453:(e,a,i)=>{i.d(a,{R:()=>r,x:()=>s});var n=i(6540);const o={},t=n.createContext(o);function r(e){const a=n.useContext(t);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:r(e.components),n.createElement(t.Provider,{value:a},e.children)}},9092:(e,a,i)=>{i.d(a,{A:()=>n});const n="data:image/jpeg;base64,"},9359:(e,a,i)=>{i.d(a,{A:()=>n});const n="data:image/jpeg;base64,"},9501:(e,a,i)=>{i.d(a,{A:()=>n});const n="data:image/jpeg;base64,"}}]);