"use strict";(self.webpackChunkfgcwebsite=self.webpackChunkfgcwebsite||[]).push([[5858],{6320:(e,a,o)=>{o.r(a),o.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>l,default:()=>p,frontMatter:()=>i,metadata:()=>n,toc:()=>d});var n=o(6948),t=o(4848),r=o(8453);const i={slug:"kdor-isce-ta-najde",title:"Kdor i\u0161\u010de ta najde",authors:["ales-volcini"],tags:["fgc-2017"]},l=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},d=[];function c(e){const a={p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,t.jsx)(a.p,{children:"Za zajtrk toast, marmelada in ara\u0161idovo maslo ter raznorazne pregovorno \u0161kodljive sladke\r\npija\u010de. Ob 6:45 so nas z avtobusi odpeljali v DAR. Robota \u0161e vedno ni bilo tam, re\u010deno pa\r\nnam je bilo, naj po\u010dakamo, da ga bodo \u017ee pripeljali. \u010cakalo pa nas je \u0161e drugo presene\u010denje.\r\nPono\u010di so nekaj ekip preselili drugam in za razliko od prej\u0161njega dne se je zdaj \u010dlovek lahko\r\ncelo premaknil, ne da bi komu stopil na nogo. Uspelo jim je pri\u017egati tudi dva lestenca in\r\ntako se je dalo normalno delati."})}function p(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.R)(),...e.components};return a?(0,t.jsx)(a,{...e,children:(0,t.jsx)(c,{...e})}):c(e)}},6948:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/blog/kdor-isce-ta-najde","source":"@site/blog/2017-07-16-kdor-isce-ta-najde/index.md","title":"Kdor i\u0161\u010de ta najde","description":"Za zajtrk toast, marmelada in ara\u0161idovo maslo ter raznorazne pregovorno \u0161kodljive sladke","date":"2017-07-16T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":false,"label":"FGC 2017","permalink":"/blog/tags/fgc-2017","description":"\ud835\udc39\ud835\udc3c\ud835\udc45\ud835\udc46\ud835\udc47 Global Challenge 2017"}],"readingTime":4.47,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Ale\u0161 Vol\u010dini","page":{"permalink":"/blog/authors/ales-volcini"},"key":"ales-volcini"}],"frontMatter":{"slug":"kdor-isce-ta-najde","title":"Kdor i\u0161\u010de ta najde","authors":["ales-volcini"],"tags":["fgc-2017"]},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Prve to\u010dke za Slovenijo","permalink":"/blog/prve-tocke-za-slovenijo"},"nextItem":{"title":"Otvoritveni dan","permalink":"/blog/otvoritveni-dan"}}')},8453:(e,a,o)=>{o.d(a,{R:()=>i,x:()=>l});var n=o(6540);const t={},r=n.createContext(t);function i(e){const a=n.useContext(r);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function l(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:i(e.components),n.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}}}]);