"use strict";(self.webpackChunkfgcwebsite=self.webpackChunkfgcwebsite||[]).push([[1943],{2391:(e,n,o)=>{o.r(n),o.d(n,{assets:()=>s,contentTitle:()=>r,default:()=>b,frontMatter:()=>l,metadata:()=>a,toc:()=>u});var a=o(5139),i=o(4848),t=o(8453);const l={slug:"izgubljen-robot",title:"Izgubljen robot",authors:["ales-volcini"],tags:["fgc-2017"]},r=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},u=[];function c(e){const n={em:"em",p:"p",...(0,t.R)(),...e.components};return(0,i.jsx)(n.p,{children:(0,i.jsx)(n.em,{children:"Tekmovanje First Global Challenge 2017 bi verjetno \u0161lo mimo vseh o\u010des in u\u0161es, \u010de ne bi\r\nameri\u0161ka administracija blokirala pridobitve viz ekipama Afganistana, ki so jo sestavljala\r\nsama dekleta, in ekipi Gambije. Novica je bila objavljena v vseh vidnej\u0161ih medijih po svetu\r\nin tako opozorila, da tako tekmovanje sploh obstaja. Vize so bile odobrene \u0161ele po intervenciji\r\nameri\u0161kega predsednika Donalda Trumpa, ko se je menda ta za to osebno zavzel. Tekmovanja\r\nse je udele\u017eila tudi Slovenija, zastopala jo je ekipa: David Kra\u0161evec, Luka Ma\u010dek in Mark\r\nBreznik, dijaki Vegove Ljubljana, in eden od njihovih mentorjev, Ale\u0161 Vol\u010dini, ki tam\r\npou\u010duje strokovne predmete in ki je napisal tale kraj\u0161i dnevnik."})})}function b(e={}){const{wrapper:n}={...(0,t.R)(),...e.components};return n?(0,i.jsx)(n,{...e,children:(0,i.jsx)(c,{...e})}):c(e)}},5139:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/blog/izgubljen-robot","source":"@site/blog/2017-07-14-izgubljen-robot/index.md","title":"Izgubljen robot","description":"_Tekmovanje First Global Challenge 2017 bi verjetno \u0161lo mimo vseh o\u010des in u\u0161es, \u010de ne bi","date":"2017-07-14T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":false,"label":"FGC 2017","permalink":"/blog/tags/fgc-2017","description":"\ud835\udc39\ud835\udc3c\ud835\udc45\ud835\udc46\ud835\udc47 Global Challenge 2017"}],"readingTime":4.29,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Ale\u0161 Vol\u010dini","page":{"permalink":"/blog/authors/ales-volcini"},"key":"ales-volcini"}],"frontMatter":{"slug":"izgubljen-robot","title":"Izgubljen robot","authors":["ales-volcini"],"tags":["fgc-2017"]},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Otvoritveni dan","permalink":"/blog/otvoritveni-dan"}}')},8453:(e,n,o)=>{o.d(n,{R:()=>l,x:()=>r});var a=o(6540);const i={},t=a.createContext(i);function l(e){const n=a.useContext(t);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function r(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:l(e.components),a.createElement(t.Provider,{value:n},e.children)}}}]);