"use strict";(self.webpackChunkfgcwebsite=self.webpackChunkfgcwebsite||[]).push([[2676],{1541:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/blog/ples-prvenstva","source":"@site/blog/2022-10-13-ples-prvenstva/index.md","title":"Ples prvenstva","description":"Slovenska ekipa na opening ceremony-ji","date":"2022-10-13T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":false,"label":"FGC 2022","permalink":"/blog/tags/fgc-2022","description":"\ud835\udc39\ud835\udc3c\ud835\udc45\ud835\udc46\ud835\udc47 Global Challenge 2022"}],"readingTime":2.15,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"David Zindovi\u0107","page":{"permalink":"/blog/authors/david-zindovic"},"imageURL":"/img/david.png","key":"david-zindovic"}],"frontMatter":{"slug":"ples-prvenstva","title":"Ples prvenstva","authors":["david-zindovic"],"tags":["fgc-2022"]},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Trenutki to\u010dkovanja","permalink":"/blog/trenutki-tockovanja"},"nextItem":{"title":"\u017divjo \u017deneva!","permalink":"/blog/zivjo-zeneva"}}')},3843:(e,n,t)=>{t.d(n,{A:()=>a});const a=t.p+"assets/images/slovenijaaaa-8c5f2ef33893121e9ec512e5d3a4acdc.jpg"},8453:(e,n,t)=>{t.d(n,{R:()=>o,x:()=>r});var a=t(6540);const i={},s=a.createContext(i);function o(e){const n=a.useContext(s);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function r(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:o(e.components),a.createElement(s.Provider,{value:n},e.children)}},9207:(e,n,t)=>{t.r(n),t.d(n,{assets:()=>l,contentTitle:()=>r,default:()=>p,frontMatter:()=>o,metadata:()=>a,toc:()=>c});var a=t(1541),i=t(4848),s=t(8453);const o={slug:"ples-prvenstva",title:"Ples prvenstva",authors:["david-zindovic"],tags:["fgc-2022"]},r=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function v(e){const n={img:"img",p:"p",...(0,s.R)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsx)(n.p,{children:(0,i.jsx)(n.img,{alt:"Slovenska ekipa na opening ceremony-ji",src:t(3843).A+"",width:"930",height:"486"})}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Turisti\u010dni dan \u017deneve je v nas prebudil duh \u0160vice in nas navdahnil za prve igre. 13.10.\nsmo odigrali prve vadbene igre in vznemirjeno pri\u010dakovali otvoritveno predstavo."})]})}function p(e={}){const{wrapper:n}={...(0,s.R)(),...e.components};return n?(0,i.jsx)(n,{...e,children:(0,i.jsx)(v,{...e})}):v(e)}}}]);