"use strict";(self.webpackChunkftcwebsite=self.webpackChunkftcwebsite||[]).push([[1814],{5776:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>l,contentTitle:()=>s,default:()=>k,frontMatter:()=>r,metadata:()=>i,toc:()=>c});var i=n(7955),t=n(4848),o=n(8453);const r={slug:"zivjo-zeneva",title:"\u017divjo \u017deneva!",authors:["luka-macek"],tags:["fgc-2022"]},s=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function u(e){const a={p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,t.jsx)(a.p,{children:"Mirne \u017eenevske ulice in parke so 12.10. obiskali mladi dijaki in dijakinje in\u017eenirskih strok\ns celega sveta, med drugim tudi na\u0161a, slovenska reprezentanca. Letu iz Brnika je sledilo \u010dakanje\nna pari\u0161kem letali\u0161\u010du, od koder smo hitro prispeli v \u017deveno. Prispeli smo \u017ee no\u010d pred odprtjem\narene, da smo se lahko spo\u010dili in dogradili na\u0161ega robota \u2013 Baltazarja. Dan smo za\u010deli z obilnim\nzajtrkom, ki mu je sledila postavitev na\u0161e miniaturne delavnice oz. pit-a. Obesili smo kar\nnekaj zastavic, si pripravili elektri\u010dne podalj\u0161ke in se podali v akcijo."})}function k(e={}){const{wrapper:a}={...(0,o.R)(),...e.components};return a?(0,t.jsx)(a,{...e,children:(0,t.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},7955:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/blog/zivjo-zeneva","source":"@site/blog/2022-10-12-zivjo-zeneva/index.md","title":"\u017divjo \u017deneva!","description":"Mirne \u017eenevske ulice in parke so 12.10. obiskali mladi dijaki in dijakinje in\u017eenirskih strok","date":"2022-10-12T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":false,"label":"FGC 2022","permalink":"/blog/tags/fgc-2022","description":"\ud835\udc39\ud835\udc3c\ud835\udc45\ud835\udc46\ud835\udc47 Global Challenge 2022"}],"readingTime":2.14,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Luka Ma\u010dek","page":{"permalink":"/blog/authors/luka-macek"},"key":"luka-macek"}],"frontMatter":{"slug":"zivjo-zeneva","title":"\u017divjo \u017deneva!","authors":["luka-macek"],"tags":["fgc-2022"]},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Template","permalink":"/blog/Template"},"nextItem":{"title":"Protecting Our Future!","permalink":"/blog/protecting-out-future"}}')},8453:(e,a,n)=>{n.d(a,{R:()=>r,x:()=>s});var i=n(6540);const t={},o=i.createContext(t);function r(e){const a=i.useContext(o);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:r(e.components),i.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}}}]);