"use strict";(self.webpackChunkftcwebsite=self.webpackChunkftcwebsite||[]).push([[5105],{2378:(e,t,o)=>{o.r(t),o.d(t,{assets:()=>l,contentTitle:()=>r,default:()=>u,frontMatter:()=>a,metadata:()=>n,toc:()=>d});var n=o(9923),s=o(4848),i=o(8453);const a={slug:"let-those-words-flow",title:"Let Those Words Flow",authors:["david-zindovic"],tags:["fgc-2020"]},r=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},d=[];function c(e){const t={blockquote:"blockquote",p:"p",strong:"strong",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,s.jsxs)(s.Fragment,{children:[(0,s.jsxs)(t.blockquote,{children:["\n",(0,s.jsxs)(t.p,{children:[(0,s.jsx)(t.strong,{children:"\u201cVsak otrok je umetnik, te\u017eava le\u017ei v tem kako ostati umetnik, ko odraste\u0161.\u201d"})," ",(0,s.jsx)("br",{}),"\n-Pablo Picasso"]}),"\n"]}),"\n",(0,s.jsx)(t.p,{children:"Tako bi na kratko opisali izziv \u201cLet Those Words Flow\u201d. Tokrat smo bili primorani se podati\nv bolj poeti\u010dne vode. S skupnimi mo\u010dmi smo uspe\u0161no privija\u010dili tudi kar nekaj lepo zvene\u010dih\npovedi. Lepo vas vabimo, da jih preberete ob kak\u0161ni jutranji kavici ali pa ve\u010dernem \u010dokoladnem mleku."})]})}function u(e={}){const{wrapper:t}={...(0,i.R)(),...e.components};return t?(0,s.jsx)(t,{...e,children:(0,s.jsx)(c,{...e})}):c(e)}},8453:(e,t,o)=>{o.d(t,{R:()=>a,x:()=>r});var n=o(6540);const s={},i=n.createContext(s);function a(e){const t=n.useContext(i);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function r(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(s):e.components||s:a(e.components),n.createElement(i.Provider,{value:t},e.children)}},9923:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/sl/blog/let-those-words-flow","source":"@site/blog/2020-09-10-let-those-words-flow/index.md","title":"Let Those Words Flow","description":"\u201cVsak otrok je umetnik, te\u017eava le\u017ei v tem kako ostati umetnik, ko odraste\u0161.\u201d","date":"2020-09-10T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":false,"label":"FGC 2020","permalink":"/sl/blog/tags/fgc-2020","description":"\ud835\udc39\ud835\udc3c\ud835\udc45\ud835\udc46\ud835\udc47 Global Challenge 2020"}],"readingTime":2.71,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"David Zindovi\u0107","page":{"permalink":"/sl/blog/authors/david-zindovic"},"key":"david-zindovic"}],"frontMatter":{"slug":"let-those-words-flow","title":"Let Those Words Flow","authors":["david-zindovic"],"tags":["fgc-2020"]},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Template","permalink":"/sl/blog/Template"},"nextItem":{"title":"Let\u2019s Get Animated","permalink":"/sl/blog/lets-get-animated"}}')}}]);