"use strict";(self.webpackChunkftcwebsite=self.webpackChunkftcwebsite||[]).push([[1542],{3943:(e,n,t)=>{t.d(n,{A:()=>a});const a=t.p+"assets/images/dubaj-bc9263a6bda94b44a742b3a845e672c4.jpg"},5785:(e,n,t)=>{t.r(n),t.d(n,{assets:()=>l,contentTitle:()=>r,default:()=>u,frontMatter:()=>o,metadata:()=>a,toc:()=>p});var a=t(9660),i=t(4848),s=t(8453);const o={slug:"prispeli-smo",title:"Prispeli smo!",authors:["david-zindovic"],tags:["fgc-2019"]},r=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function c(e){const n={img:"img",p:"p",...(0,s.R)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsx)(n.p,{children:(0,i.jsx)(n.img,{alt:"Dubaj",src:t(3943).A+"",width:"930",height:"620"})}),"\n",(0,i.jsx)(n.p,{children:"Dijaki Vegove Ljubljana smo se 22. 10. 2019 odpravili na potovanje, ki bo zapisano v knjige \u2013 ali\r\npa vsaj na spletno stran. Pot nas je popeljala v mesto bli\u0161\u010da, Dubaj. Kljub napornemu 11-urnemu\r\nletu je bila slovenska reprezentanca robotike \u0161e vedno nasmejana, energi\u010dna in posko\u010dna."})]})}function u(e={}){const{wrapper:n}={...(0,s.R)(),...e.components};return n?(0,i.jsx)(n,{...e,children:(0,i.jsx)(c,{...e})}):c(e)}},8453:(e,n,t)=>{t.d(n,{R:()=>o,x:()=>r});var a=t(6540);const i={},s=a.createContext(i);function o(e){const n=a.useContext(s);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function r(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:o(e.components),a.createElement(s.Provider,{value:n},e.children)}},9660:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/sl/blog/prispeli-smo","source":"@site/blog/2019-10-24-prispeli-smo/index.md","title":"Prispeli smo!","description":"Dubaj","date":"2019-10-24T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":false,"label":"FGC 2019","permalink":"/sl/blog/tags/fgc-2019","description":"\ud835\udc39\ud835\udc3c\ud835\udc45\ud835\udc46\ud835\udc47 Global Challenge 2019"}],"readingTime":1.44,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"David Zindovi\u0107","page":{"permalink":"/sl/blog/authors/david-zindovic"},"key":"david-zindovic"}],"frontMatter":{"slug":"prispeli-smo","title":"Prispeli smo!","authors":["david-zindovic"],"tags":["fgc-2019"]},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Korak bli\u017eje zlatu!","permalink":"/sl/blog/korak-blizje-zlatu"}}')}}]);