"use strict";(self.webpackChunkfgcwebsite=self.webpackChunkfgcwebsite||[]).push([[1542],{3943:(e,a,n)=>{n.d(a,{A:()=>i});const i=n.p+"assets/images/dubaj-bc9263a6bda94b44a742b3a845e672c4.jpg"},5785:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>l,contentTitle:()=>r,default:()=>d,frontMatter:()=>o,metadata:()=>i,toc:()=>p});var i=n(9660),t=n(4848),s=n(8453);const o={slug:"prispeli-smo",title:"Prispeli smo!",authors:["david-zindovic"],tags:["fgc-2019"]},r=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function c(e){const a={img:"img",p:"p",...(0,s.R)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(t.Fragment,{children:[(0,t.jsx)(a.p,{children:(0,t.jsx)(a.img,{alt:"Dubaj",src:n(3943).A+"",width:"930",height:"620"})}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Dijaki Vegove Ljubljana smo se 22. 10. 2019 odpravili na potovanje, ki bo zapisano v knjige \u2013 ali\r\npa vsaj na spletno stran. Pot nas je popeljala v mesto bli\u0161\u010da, Dubaj. Kljub napornemu 11-urnemu\r\nletu je bila slovenska reprezentanca robotike \u0161e vedno nasmejana, energi\u010dna in posko\u010dna."})]})}function d(e={}){const{wrapper:a}={...(0,s.R)(),...e.components};return a?(0,t.jsx)(a,{...e,children:(0,t.jsx)(c,{...e})}):c(e)}},8453:(e,a,n)=>{n.d(a,{R:()=>o,x:()=>r});var i=n(6540);const t={},s=i.createContext(t);function o(e){const a=i.useContext(s);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function r(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:o(e.components),i.createElement(s.Provider,{value:a},e.children)}},9660:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/sl/blog/prispeli-smo","source":"@site/blog/2019-10-24-prispeli-smo/index.md","title":"Prispeli smo!","description":"Dubaj","date":"2019-10-24T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":false,"label":"FGC 2019","permalink":"/sl/blog/tags/fgc-2019","description":"\ud835\udc39\ud835\udc3c\ud835\udc45\ud835\udc46\ud835\udc47 Global Challenge 2019"}],"readingTime":1.44,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"David Zindovi\u0107","page":{"permalink":"/sl/blog/authors/david-zindovic"},"imageURL":"/sl/img/david.png","key":"david-zindovic"}],"frontMatter":{"slug":"prispeli-smo","title":"Prispeli smo!","authors":["david-zindovic"],"tags":["fgc-2019"]},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Vsaka uspe\u0161na zgodba ima ovire","permalink":"/sl/blog/vsaka-uspesna-zgodba-ima-ovire"},"nextItem":{"title":"Ljubo doma kdor ga ima","permalink":"/sl/blog/ljubo-doma-kdor-ga-ima"}}')}}]);