"use strict";(self.webpackChunkfgcwebsite=self.webpackChunkfgcwebsite||[]).push([[7927],{3441:(e,a,i)=>{i.r(a),i.d(a,{assets:()=>l,contentTitle:()=>s,default:()=>p,frontMatter:()=>r,metadata:()=>t,toc:()=>c});var t=i(6296),o=i(4848),n=i(8453);const r={slug:"rogljici-za-vecerjo",title:"Roglji\u010di za ve\u010derjo",authors:["david-zindovic"],tags:["fgc-2022"]},s=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function d(e){const a={img:"img",p:"p",...(0,n.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsx)(a.p,{children:(0,o.jsx)(a.img,{alt:"V Franciji",src:i(5833).A+"",width:"930",height:"721"})}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Lepe avanture spremljali \u0161e lep\u0161i dnevi. Sobota reprezentance se je kot vsak dan za\u010dela\nzaspano, a po krepkem zajtrku smo pohiteli v areno, saj nas je prva tekma \u010dakala \u017ee ob 9:15.\nS hitrimi popravki je na\u0161a trojica, ki jo sestavljajo voznik, sovoznica in \u201chuman player\u201d,\nodhitela predstaviti Slovenijo v najbolj\u0161i lu\u010di. Ve\u010dino sobote smo pre\u017eiveli na polju \u0161tevilka\n5, kar pomeni da so nas lahko gledali vsi na tribunah in na doma\u010dih kav\u010dih."})]})}function p(e={}){const{wrapper:a}={...(0,n.R)(),...e.components};return a?(0,o.jsx)(a,{...e,children:(0,o.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},5833:(e,a,i)=>{i.d(a,{A:()=>t});const t=i.p+"assets/images/francija-078a62cb55da59b5271be29ec19de2f7.jpg"},6296:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/sl/blog/rogljici-za-vecerjo","source":"@site/blog/2022-10-15-rogljici-za-vecerjo/index.md","title":"Roglji\u010di za ve\u010derjo","description":"V Franciji","date":"2022-10-15T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":false,"label":"FGC 2022","permalink":"/sl/blog/tags/fgc-2022","description":"\ud835\udc39\ud835\udc3c\ud835\udc45\ud835\udc46\ud835\udc47 Global Challenge 2022"}],"readingTime":1.58,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"David Zindovi\u0107","page":{"permalink":"/sl/blog/authors/david-zindovic"},"imageURL":"/sl/img/david.png","key":"david-zindovic"}],"frontMatter":{"slug":"rogljici-za-vecerjo","title":"Roglji\u010di za ve\u010derjo","authors":["david-zindovic"],"tags":["fgc-2022"]},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"\u010cigavo bo zlato?","permalink":"/sl/blog/cigavo-bo-zlato"},"nextItem":{"title":"Trenutki to\u010dkovanja","permalink":"/sl/blog/trenutki-tockovanja"}}')},8453:(e,a,i)=>{i.d(a,{R:()=>r,x:()=>s});var t=i(6540);const o={},n=t.createContext(o);function r(e){const a=t.useContext(n);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:r(e.components),t.createElement(n.Provider,{value:a},e.children)}}}]);