"use strict";(self.webpackChunkfgcwebsite=self.webpackChunkfgcwebsite||[]).push([[508],{7363:(i,e,o)=>{o.d(e,{A:()=>t});const t=o.p+"assets/images/ceremony-5b6b2236b13def4b1e0cb540d3197336.jpg"},8453:(i,e,o)=>{o.d(e,{R:()=>s,x:()=>a});var t=o(6540);const n={},r=t.createContext(n);function s(i){const e=t.useContext(r);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof i?i(e):{...e,...i}}),[e,i])}function a(i){let e;return e=i.disableParentContext?"function"==typeof i.components?i.components(n):i.components||n:s(i.components),t.createElement(r.Provider,{value:e},i.children)}},8649:i=>{i.exports=JSON.parse('{"permalink":"/sl/blog/dobimo-se-pri-olimpijskih-obro\u010dih","source":"@site/blog/2024-09-26-dobimo-se-pri-olimpijskih-obro\u010dih/index.md","title":"Dobimo se pri olimpijskih obro\u010dih","description":"Olimpijada robotike se je za\u010dela! Nastopil je 26. september, prvi izmed \u0161tirih za na\u0161o","date":"2024-09-26T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":false,"label":"FGC 2024","permalink":"/sl/blog/tags/fgc-2024","description":"\ud835\udc39\ud835\udc3c\ud835\udc45\ud835\udc46\ud835\udc47 Global Challenge 2024"}],"readingTime":3.21,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"David Zindovi\u0107","page":{"permalink":"/sl/blog/authors/david-zindovic"},"key":"david-zindovic"}],"frontMatter":{"slug":"dobimo-se-pri-olimpijskih-obro\u010dih","title":"Dobimo se pri olimpijskih obro\u010dih","authors":["david-zindovic"],"tags":["fgc-2024"]},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Prve to\u010dke v Gr\u010diji","permalink":"/sl/blog/prve-tocke-v-grciji"},"nextItem":{"title":"Stari novi prijatelji","permalink":"/sl/blog/stari-novi-prijatelji"}}')},9617:(i,e,o)=>{o.r(e),o.d(e,{assets:()=>l,contentTitle:()=>a,default:()=>m,frontMatter:()=>s,metadata:()=>t,toc:()=>p});var t=o(8649),n=o(4848),r=o(8453);const s={slug:"dobimo-se-pri-olimpijskih-obro\u010dih",title:"Dobimo se pri olimpijskih obro\u010dih",authors:["david-zindovic"],tags:["fgc-2024"]},a=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function d(i){const e={img:"img",p:"p",...(0,r.R)(),...i.components};return(0,n.jsxs)(n.Fragment,{children:[(0,n.jsx)(e.p,{children:(0,n.jsx)(e.img,{src:o(7363).A+"",width:"930",height:"700"})}),"\n",(0,n.jsx)(e.p,{children:"Olimpijada robotike se je za\u010dela! Nastopil je 26. september, prvi izmed \u0161tirih za na\u0161o\nolimpijsko ekipo robotike. Ponovnemu obilnemu zajtrku in poti do stadiona miru in prijateljstva\nje sledila \u0161e ena udoma\u010ditev v na\u0161em \u0161tandu in oddaja tehni\u010dne dokumentacije na\u0161ega robota."})]})}function m(i={}){const{wrapper:e}={...(0,r.R)(),...i.components};return e?(0,n.jsx)(e,{...i,children:(0,n.jsx)(d,{...i})}):d(i)}}}]);